班空難仔又話做硬3弟，過埋今晚穩做6弟啦

歐霸見

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!

曼聯拎今屆歐聯冠軍

英超球隊係巴塞私家雞
要幾多球入幾多球

空難仔熊餅發生空難

空軍變陸軍

收啦

想知騎哥間公司係咪專門睇牙朗啲比賽再負責出數據

嬲到訓唔到.....

Sob, edward!
我過左泥拖肥home! 點解pogba,rashford, martial, lukaku 踢到唔撚係場咁？

你管理管到咁點x得!

有D尷尬